有無巴打自認靚仔

偷偷哋話畀大家知
我係

巴打有6嗰正皮 好勁
我有2嗰負皮

你係公認
我係大家默認

你係默認
我係國際公認